多隻狗掹真鎗，煲大佢多隻狗掹真鎗，煲大佢多隻狗掹真鎗，煲大佢多隻狗掹真鎗，煲大佢多隻狗掹真鎗，煲大佢

全力文宣 魔警開槍

TW FB IG

64 2.0 冷氣救勇武

真鎗對手無寸鐵的市民

痴撚線

推

有冇開槍片

Twitter戰線！！！！

煲大踢市民嗰腳仲好啦

開槍, 黑警高層實解釋到架

成班癲狗

twitter fb ig 文宣
大家今晚一定要發大呢單野
聽日要全球都知道香港黑警開真槍

放上 Twitter

推上國際外資返啲走

真係痴撚線

煲大佢！

香港人反抗

開撚左槍？

Twitter文宣

國際文宣組做野!

反送中運動之後要點行之我見

樓下玻璃欄何係邊個位？

射撚左去邊？

千期唔好令世界各地諗起8964呀

要白衫拉住先識走

屌 黑警死全家

拎住枝鎗兇人
衰過黑社會

TIANANMEN 2.0！

我炒左車，原來係舊相

再講多次
警察一直都用緊真鎗
只不過頭先係實彈

push

Push

大家要記住係開槍企圖射殺記者就得，唔駛多講

仲有岩先個姓梁嘅黑警好撚串

個天橋荃灣西黎

啱！要強調係對住記者

魔警

推
黑警死全家呀 屌

push!!

推啊屌

64 30週年了

個市民係咁叫唔好

食撚左屎啊？

黑狗死全家

係啊 跪係地 冇gear 雙手高舉 冇攻擊性 就算佢係阻到班狗“執行職務” 都冇需要一腳踢落去

香港警察殺人

真係手無寸鐵喎 笑死人

推，一定要煲大佢

推612 721 811
前線多人就衝，有手足落單就打狗救人
9月開始每個禮拜塞機場

唔好講 文宣組做嘢/同我煲大佢
試着說 我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

Diu 而家係咪已經去到開真槍既局面

721

玻璃係荃新天地，荃灣西嚟。
而開槍係市中心，手槍射唔到咁遠。

記者會見

核彈文宣

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

煲大d d 香港警察 = 恐怖份子

屌你老母

係開左槍

lush

721又唔見你咁勇

reddit 啲鬼佬會話合理。。。。機場果次都係咁

UP

統一口徑，個#tag要落咩？

顛狗症咬人要拉住

上推特推上國際熱門啦

推
班黑警已經攸唔番人

成隊一齊抆槍

用槍亂射咪得 洗乜向前行
拎槍向前行係咩居心

已經無得返轉頭, 必須清算家人

麻包袋必須出動

煲！

推！！！

係幾隻狗

推撚爆佢!!

用槍鎮壓了

機場果次我都覺得合理....
起碼有危險

今次做乜鳩

Tui

英文文宣

成班爛仔

加翻個備註:玻璃嗰幾幅唔關事..唔好炒車

搵到彈殻未！！！！

p

推班仆街做戰犯

P

上報！

推上Twitter

依個真係要推上國際

推 死黑狗

煲大佢！！！

洗唔洗搞個圍堵全港狗局

有冇iphone版可以睇到

有人講過外國其實好小事
上次機場啲人都覺得舉槍合理

個次我都覺合理
今次依一腳
迴響好大

認咗有開槍

有開到一槍

人無恥，講乜都得

幫手推上reddit頭版

CLS

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

全世界出圖

推爆佢

狗招咗開咗真鎗！狗招咗開咗真鎗！

推！

煲大佢

唔好講 ：
文宣組做嘢/同我煲大佢

試着說 ：
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

全面失控，呢班係警察定係暴徒？

正死仆街

twitter 推緊！

可以當6.4 2.0架啦，依單要上國際

唔理點都好
煲到最大
講到有幾嚴重得幾嚴重
黑警開真槍
六四重現

荃灣班警察果然癲過人

仆街拎真槍謀殺市民

煲大佢之外 我地一定要有所行動 淨係識煲大既話同個細路係咁嘈要玩具係無分別如果要外國救我地 我地必然要有所爭取 有所犧牲

正仆街😡😡😡😡😡😡

煲

唔一定 宜家國際上幾乎一面倒支持香港

正解，根本已經軍閥
拎住支槍就當自己大晒嘅感覺

我意思係我認同機場果次警察係適當武力
今次完全唔知做乜鳩

文宣
文宣
文宣
文宣
文宣

開槍單野 ... 你睇前少少啦 自己做判斷
講得詳細少少又畀人屌

不過佢踢市民嗰下 同 指向記者就一撚定錯哂架啦
追咬依兩樣 OK

警犬一定違反左守則，市民冇持有致命武器仲要開真槍，警犬自己講的：

基本上每次開槍都有人問

721 811

有無人可以幫手將天安門坦克人同呢個叔叔綁縛一齊！？

#TiananmenSquare2.0

有無人可以幫手將天安門坦克人同呢個叔叔困縛一齊！？

#TiananmenSquare2

有無人可以幫手將天安門坦克人同呢個叔叔困縛一齊！？

#TiananmenSquare2.0

開槍係邊秒

retweet爆佢

adore#入黎upvote

個西樣兇狠到

真正魔警 軍政府治港

香港正式宣佈滅亡

612 721 811

機場機場

Push 老豆搵仔

荃灣伯伯被推tweet

retweet爆佢
集中retweet

幾丁友自己衝向示威者打，係咪特登製造借口自己？

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

冇人性 612 721 811 820